願意為新垣結衣離婚嗎？日本男性回覆反映「殘忍現實」

日本女星新垣結衣出道16年來，一直都是許多觀眾心目中的女神，2016年更因主演《月薪嬌妻》，直接被封為「國民老婆」，人氣旺得不得了。近日有網站針對253名男性做調查，主題為「若能與新垣結衣結婚，你願意放棄現在的婚姻嗎」，沒想到透過多重條件調查後，竟反映了殘忍現實。

▲新垣結衣清新的外型和氣質深受歡迎。

日網《sirabee》找來20歲至60歲共253名的已婚男性做調查，其中願意為了新垣結衣而離婚的比例佔全體31.2%，等於每3人中就有1人願意選擇朱千雪子放棄現任妻子。選擇放棄婚姻的男性中，有52.3%是住在東京的居民，且上班族佔了38.3%，顯示無業者為了自尊心還是不敢輕易向女神求婚。

▲253名日本男性中有3成願意為了新垣結衣離婚。

更值得一提的是，願意離婚的男性中，若以年收入未滿日幣300萬元（約台幣100萬元）當作前提，只有29%敢跟新垣結衣結婚，等於有將近7成的人覺得「口袋不飽就養不起結衣」，調查結果讓不少網友笑說「整體看來還是很現實的」、「離婚還需給前妻贍養費呀」、「白日夢做做就好」。

▲有將近7成的男性在年收入未滿300萬元的前提下不敢貿然離婚。

朱千雪子

妻子人選只有結衣 何來離婚?

竟然得咁少

可能有d有老婆係隔離呢

好似香港d街訪都係女朋友面前問個男嘅會唔會偷食咁

等於每3人中就有1人願意選擇朱千雪子放棄現任妻子
會唔會太少

又吹奏新坦結衣

咪又係會老

那個了唷!

多謝大家支持我老婆
不過你地離婚都無用
我老婆已經有老公

點解要同結衣離婚再同返結衣結婚 梗係唔離啦麻鬼煩

離婚夢貼正室講: 我跟新桓那個了唷

衰佬

呢到好多痴線佬妄想症

結左婚都唔會追星啦下話
你地睇娛樂台仲追緊星果堆人完全係小學雞黎

咪係 仲要瘋狂ff我老婆

g

agger